[社工撚] 備戰721 向on9說不 百屌成材職業改造工程

作為一個無停止過發夢既社工撚
心入面同大家一樣咁想香城online爆機
所以好想同連登手足講兩句
亦想大家留低你地心內面
覺得社工應該係咩時候做啲咩野先會助攻到大家一齊打爆機
然後推到社工手足見到
向on9說不 再搵番角色定位

拋磚 等小弟分享先
真心係有錯勿屌 屌都唔該細力啲
望到隔離post 有人不斷屌社工姐姐on9
我首先要credit 番佢勇敢同敢企中間
但真係重申 重申再重申
我地隻game係無大台 無NPC
所以唔該 唔該 唔該 就算任何建議
都請用個人身分
同大家一齊討論
而唔好因爲有大聲公
聲大所以令大家覺得社工騎劫左
小弟好多日係前線
都聽到勇武手足屌做咩無啦啦講撤退
為大家製造恐慌
好影響士氣
我唔知揸咪講既係咪社工
但就算唔入社工數
都呼籲咁多位有幸用大聲公講野既手足
用陳述事實既語氣冷靜講情況
講撤退路線之餘亦可以加多一兩句叫佢地可以自決留唔留
同埋真係唔洗好似錄音機咁keep 著loop
真係好多勇武手足因爲咁好氣餒
希望大家明白

再黎就係角色定位
唔計被捕支援 資訊提供 同有需要時做情緒支援之外
我個人覺得社工只需要係清場
手足決定走或者走緊既時候
又比狗咬著追既時候擋著啲狗
盡量保護想走既手足 盡量爭取時間
而唔係警察一推進 大家士氣好高昂既時候出手
我知社工手足都係唔想見到有人受傷被捕
但前線 或者後面手足既然有覺悟想頑強抗敵
社工手足既和理非就變左拖累大家
所以要適時收皮 記得唔係我地主場
我地由頭到尾都係玩助攻架咋

但我完全肯定撚狗 築人鏈 企最前擋著 叫狗克制 買時間比手足走 林林總總既努力
但有陣時 手足想勇武 或者有佢地諗法
我地尊重前線
真係唔該收起個大聲公
比手足自由發揮啦
或者同前線盡量有充分溝通 先拎起支咪
我相信比到有用建議既唔係因為你係社工
或者你有大聲公
而係大家係真真正正既香港人
係不同角色崗位努力緊
守護我城 守護下一代

同埋真係有幾句說話同香港手足講
真情告白
勿屌勿相認
當日沙田某個逃生商場突然比一隊狗圍
當時兵慌馬亂 手足亂9咁跑
有人仆街差啲人踩人
發夢幾個社工撚就出左去擋著啲狗
然後後面手足們唔知係咪驚我地會比人照打照噴就築左防線
好感謝大家唔想離棄手足
但我地真係好想大家唔好理我地
快啲撤退 把握時間撤離
好驚大家走唔到
我知大家會覺得班狗記者都打議員都打唔會因為你係社工唔打你
我地都好撚驚
但更加驚你地比狗拉
而我地真係最多比狗打
希望大家下次真係要毫不猶豫頭也不回地走
一個都不能少

係長氣小小
番黎先
所以都想各位巴絲
可能講下諗法
因為無數咁多mon緊post 既社工撚會聽到你地聲音
我地想汲收經驗
維穩呢兩隻字相信對所有心存公義既社工都係天大侮辱
我地做番真真正正既維護社會公義
要助攻香港手足一齊打贏呢場仗
兼聽則明
你肯講我地會聽架屌
唔輸得 一齊爆機 齊上齊落
不分化不割蓆

利申：共用小同ac勿起底

唔係小妹
但希望大家同唔小心行差踏錯on9左既社工睇到
又希望如果係小弟on9左
記得屌醒我
Push

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

推

再push

無知一問
假如發生衝突，社工角色係點？
可唔可以好似議員咁企頭排保護示威者，而唔怕俾人拉？
或者可唔可以好似記者咁衝入敵陣，監察差佬？
我睇live見有社工會陪示威者上警車返差館，又係咪真係可能？

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

幫推

我自己覺得係睇下現場手足想唔想抗敵
如果大家準備好有覺悟
社工撚真係唔該唔好阻撚著曬
但如果大家係撤退緊而又比狗咬
係可以試衝出去講下數既
經驗係會拖到啲時間
但要對每一次無比人打都心存僥倖

入敵陣
>議員記者都未必得啦 咪玩

陪番差館
>你睇live見到點會仲問可唔可能